掟幾舊磚就叫勇武抗爭？港獨撚幾時肯醒

屌你美國獨立都要同英國仔砌過啦，唔好搵新加坡做比較，人地係主動被人放棄，中國又點會放走香港啊，台灣都就黎不保啦。
和理非當然唔work，但勇武抗爭就掂，睇你地掟幾舊磚就自詡為「革命」，咁外國咪周不時都要革一次命，人地法國黃背心運動死咗人都係叫運動渣，檢討下啦，左膠的道德精神你又冇，右撚嘅激進又冇，你地係兩頭唔到岸啊，死淨把口，成日用「勇武抗爭」來叫春，幾時帶支軍孩搞掂駐港解放軍啊傻西。係啊，中共夠黑暗夠虛偽，但人地有掌頭，你有冇啊，唔好話咩「坐以待斃」，根本你係度ff，或者你心知肚明，但係要用意識形態來捆綁支持者，咁你同台灣民進黨班仆街有咩分別。我係唔妥中共，但都唔代表我要認同你d ff措詞